[道德題]妓女唔肯接鬼佬或南亞客, 算唔算種族歧視?

啲女唔受我溝算唔算

南亞

生意同愛情既分別?

算 --
唔算 --